屌，我間公司想俾人裝修

開名啦

叫親Stephen都柒

我間bank都係啦

好多銀行都係咁

he said "try their best", just try

at least the boss didn't force employees to work and fire the ones that didn't go

if they do that they deserve a 裝修

就咁睇其實中性
即係返到就返，返唔到都冇計?

超級老豆打仔
防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇

中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

老細一定係咁講 你咪識做話try完都係返唔到囉

try your breast

自己名都唔遮 勇武

應番佢: tried

noted

fuck you bitch

算係咁啦

人地咪講左盡量囉，已經係由你咁解，仲想點

but fail

屌你老母垃圾政府，依家個撚個都學晒佢，管理層唔做嘢要員工自行決定

又唔係唔返當曠工 無咩問題

lol

垃圾樓主咁都放上黎

Try佢老味

冷血冇人性既人先會咁講
唔好因為佢係老闆就合理化佢冇人性既事實

開名

你咪係屋企張床度，try your best 咁拎係連登拉d圖send比佢

垃圾

似中資垃圾bank

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

唔關政見問題，係有的確為所不少既人只關注生計
同有冇屋企番，甚至會主動清road block
即使唔係撐警
既然守中大又要送頭，守旺角又要通頂
但係都迫唔到政府做啲乜

4個月喇
點解宜家仲唔升級去搞啲官

至少仲會多人支持

tried with thanks

don't even try

用詞中性
淨係叫你盡力
唔好咩都話要裝修

Try your best都唔得？

我都係咁同D下屬講

Try左番唔到咪算

唔公平lo返左既人要做埋你d野，又唔係多左人工，一齊唔好返啦

依句野 好 normal 咋喎

你行 8 粒鐘 , 返到去啱啱好收工
try 左 best 啦

你累埋forward msg比你個同事

害人不淺既柒頭

最仆街嗰啲 係無明確表示「公司體諒返工困難」 嗰啲呀

try your breast都返唔到咁無計啦

蘇小姐 心諗 :「... 屌你咩 ... 公司好多人姓蘇呀 ? 」

屌恒生都係啦

你咁開同事名

我老細都話盡力返 但盡幾多力就睇自己

19區山埃都try best?係咪要戴豬咀返工？戴住豬咀一陣又比綠色人打，媽丫，返工不了

其實你仲想點

傻啦
人情同道理

求其影張排長龍等車既相，話冇車咪算，然後去塞鐵

宜家條街一d都唔safe , try 都唔洗try

on9 , 我都係同下面咁講

香港人 番工！

辭職囉咁撚多嗲

幫手做埋南區！只求塞不求守。
港島南區暢通冇阻

好nice啦喎

I have already tried, but there are too many police on the street and I don’t feel safe

樓主 真勇士

反抗暴政，消滅共產黨就係道理
係所有人類共同責任
有人願意獻出生命去消滅邪惡
香港人就仍然諗住返工

叫你under safety condition 去 try咋, 畫公仔唔駛畫出腸

講明冇車但係要try your best

啫係要行路？

你大陸黎？

開公司名

樓主英文唔好，弱智，唔好怪佢

痴撚線 之前山竹都奶過一次野

今次老西都唔返

做咩出賣miss so

Try try 囉，fail左冇人怪你

屌...
咁我行返屋企又要8個鐘

我一樣，但唔柒理佢，罷工

我間公司，都係會講safety，但係叫人唔好番

有咩特別
我發現呢個世界好多爭拗是非都係弱智整出嚟
sorry語氣重咗啲
但真心係熱門見到呢啲post好燥

乜撚

理解能力有問題
咪under safety condition, try your best 囉
唔通講埋你知大家唔好返咩

就咁睇真心冇乜野喎樓主,
最垃圾嘅係唔出聲, 你唔問都唔講個啲呀
就係我公司呀

其實佢都係TRY THE BEST喎 無叫你一定要返到

冇咩問題。

垃圾post不推文

其實算幾好態度, 唔單止中資，痕身都係咁

就憑 is difficulties 呢兩個字
咁廢既boss 一係罷 一係唔撈

tried

下 咁都要開名裝修？

有咩問題

Cls 好撚柒

中層HR 載頭盔，即係單眼叫你唔好返，不過落街影張相做証大家心照

一撚樣

無必要消費手足, 收皮啦。再嘈起你底。

爭取裝修?

覆佢tried 咪算

呢個同你自己睇情況啦，返到就返啦

咁既意思咋wo

咁點叫過份
我公司要門市同事聞到tg先比人閂舖走

唔好相認

其實答得好官腔
叫你地安全環境下盡力返工

咁都屌？

你估佢係老細咩
咪又係經理仔
唔通帶頭講到明叫你地唔好返工？

呢d野心照不宣啦

其實算係咁啦，即係返到就返既意思
唔係老闆，點直接叫人唔好返？你都要明白人地既難處

條廢柴Stephen d英文都好癈

香港人奴性重
HSBC 高層話唔使返
班奴比人嚇一嚇咪又返
份工仲緊要過條命

食屌糞

手足你咁post出嚟
你同呀miss so
都無㗎啦
開名啦

因為政府唔可以俾個社會好似停頓咗咁
所以老細 銀行一定逼人番工

點解香港人點都要返工？
因為有仆街老闆同政府！
無個老闆出呢嘈個政府？
交左税但返唔到工穩食！
甘呢個政府做緊乜嘢丫？
無論高官定老闆
只識欺負小市民

沈旭輝教路國際同twitter戰線要點做

try下羅
又唔係真係叫你try

中銀已經係咁

渣打都係 internal同分行都會要求部分同事行路返工
但根本行路先係最唔safety 理得你死 最緊要有人做野

利申 落街食早餐聽隔離枱講

危機意識咁低 咩時勢仲敢咁樣做

try 啫，唔洗咁大反應住，應該問work from home得唔得，唔得先再算

Honestly yea
"try their best"' isnt even that bad, it has room for failure and its okay

星爺咪叫stephen囉

點解冇人裝修創興銀行呀

Try gout breast

try 唔 try breast, 鬼知咩

都係try try,無講話扣錢扣假。已經好好

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

台資

算好啦 我做嗰度琴日同今日都冇表示

要管理層做乜柒

用腦都知唔會係safe 啦
即係死都想人返囉
咁都唔明

屌好正常講法啦
唔通叫你返屋企訓咩

try啫, 大家明啦
發嗰msg 就可以避免藍絲股東追究

潛台詞都唔識睇??
係有心就直接咪返啦
咁都要人返
即係重要啲錢多過員工啦

管理層唔做決策叫員工衡量
企圖想卸責
仲要返咗嘅做埋未返嗰份??
根本就唔fair

Just try
Try左啦 try左成日都返唔到工 sorry

恒生唔洗翻唔係咩

好正常natural姐 你咪be safe & try your best

食屌訓先啱

正常啦
咁都唔明? 人地搞開馬拉松㗎嗎

樓主裝修下自己個腦先啦

"try your best" 等於唔洗番架啦

返工期間遇到意外入公司數

返唔到炒你就話仆街啫 咁又裝修
要裝你自己裝囉

人地都叫你try，try姐，望下新聞見到無晒巴士狗鐵咪try左囉。

唔通叫你直接唔返咩。心照啦，下下都要講到明。

其實佢已經比左位你地入 try到少少問題都可以唔番
無人番佢上頭都係只會話佢

做高層咁講好正路喎，佢只係叫你try啫，唔係叫你have to

成班冇返過工？

咁少事拎出嚟，又唔敢開名，有咩討論價值

我睇落都覺。

屌

叫Stephen既都真係低能

我有準時醒
訓喺張床睇下新聞見到無車返，try咗啦

you can try to run back to the office

做左咁多年人醒少少啦
你同佢講try左，佢又好同老頂交代，你又唔駛返，唔通佢真係check你有無try咩

其實你仲想點 +1

BTW, 樓主ON9. 害死同事
Miss So記得同佢割席

都講埋try your best
你try左咪算

Try the best wor
除非你老細係D鐘意講一套做一套既閪人啦

even no traffic都try their best喎
叫人行返黎呀

隨時佢都唔係真老細

唔通要叫佢講
"大家一齊罷佢老母!"
咁先收貨?

Tried

我間公司啲同事仲喺度逼人返緊工啊仆街

吓好撚奇？ 我老細起碼會話safety係first priority, 有咩事掉頭走唔好返工喎
呢d先正常老細呀 no traffic點try your best呀

有良心

罷左係屋企 真係返你老豆

猜盈

you said i could try my best but fail.

老細叫我要照番，想唔番請AL
屌，咩時勢仲有心情要人番工？

叫你TRY姐,又冇叫你一定要做到
算係正常老闆

先假設stephen唔係真老細
(可以有BMs 一定係有啲規模，真老細出notice 用whatsapp機會出較細)
佢而家用whatsapp叫啲BMs 出通知下面嘅同事
如果用字太隨便，畀人篤灰話佢鼓勵人罷工佢咪仆街囉

出嚟打工唔駛下下講到咁白啦，自己諗啦

p.s. 我dept. head 話中午返到就得，呢啲都未屌啦

拉

算中性喎 又無逼你一定要番

under safe condition
唔safe wor 翻唔到

你話I tried and I became tired now

呢間可能需要幫手

jonsultation

是撚但啦
好多公司都係咁上下意思啦
返到咪返囉 我又唔急嘅 除非係公司急姐

東亞總行得一個櫃臺返咗都照開 又返早兩個鐘 完全一啲顧及員工安全考慮都冇！
分行唔開 點解我地要開！

只係叫你安全情況下先盡量嘗試返工咋喎
唔安全就試都唔洗試啦
咁少野都裝修